覺唔覺黑人理應係金蛋種族

黑人力量體格上又勁過白人，基本上一打一冇槍情況下，黑人可以㩒住白人黎砌

碌鳩個個又有18cm，又大又粗，我係女都爭住幫佢地含啦

黑人踢波玩玩具又勁過白人，睇下法國搵晒班黑人黎踢波先贏到世界杯

黑人智慧又唔係差過班white trash

明明黑人勁過白人同連登仔，點解黑人會比白人歧視？

歐美科技發展快 佢地有武器先搵到黑人

所以Get Out入面咪捉晒班黑人換腦囉

講真搞到我都心思思想做黑人

你漏左黑鬼啲節奏感天生強勁

D黑鬼rapper 條脷咁快，奶閪都一定好勁

真係勁過嘅啲黑鬼就唔會俾人侵略啦屌
連黑鬼都吹奏快啲去非洲加入佢地啦

屈體格，真係贏，但個世界唔係體格大曬

夜晚有保護色

對住個閪唱"The ting goes skrrrahh, pap, pap, ka-ka-ka
Skidiki-pap-pap, and a pu-pu-pudrrrr-boom" 諗起都正

我啲肌肉簡直完美
網上嘅我可能會畀你哋串柒
但出到黎我可以一拳一件你哋班金鐘仔

可以夜晚做殺手，殺晒d異見者

因為愛迪生發明咗電燈膽，所以見到黑人。從而發現新品種

不了 個樣成隻猩猩咁

同黑人扑過野
返唔到轉頭

金鐘連登仔好多成隻猩猩咁

巴打識食深喉正到，頂埋入胃都仲得

宜家仲有埋逆向歧視嘅優勢
無敵

插到我屎眼好爽 爽到依架都唔太合得埋 忍唔到屎

黑人智力低啵

Rapper

once you tried black
you never get back

拍埋黑豹之後，黑人仲唔成為左膠最大勢力？

有句野叫四肢發達頭腦簡單

唔少黑人都好醒目喎

普遍智力比較低係unconvenient truth
Asian都窮, 但test出嚟智商都係高過黑人

Eq低

非洲因為氣候同埋自然環境因素
較難發展
人文，經濟同科技發展較慢

唔只條嘢長，名都特別長

有時啲觀念會隨時代而改變
例如皮膚膚色，以前歐美以白膚為高尚，而家個個爭住晒黑
以前古希臘羅馬年代，啲人崇尚撚細，因為大碌鳩=野蠻、野獸
近代審美觀開始向黑人嗰邊傾側 ，以前黑人只係肌肉野獸

有可能係東亞人啲科舉基因造成，東亞大陸隋朝就開始有科舉，之後傳到漢字文化圈各地，考試勁既人就容易上位，於是佢哋生存同傳播基因既機率就大咗好多
而智商測試本質上都只係考試，考試基因去測智力自然都會高分

黑人係萬獸之王

咁樣係咪說明話social darwinism既selection成功提升咗亞洲人智商?
不過起因係點都好, asian都係聰明過african

咁有白化症嘅黑人咪玩晒

我覺得係有影響，不過又未必完全啱
例如日本科舉只係行咗好短時間，大部份時間社會都係階層分明冇乜流動性
而日本人智商同其他東亞人智商唔見有太大分別
可能都係種族問題

逆向歧視

何止 做野你唔請我告你歧視
直頭鑽石蛋

諗吓好啦
真係黑人既處境
細個比人叫力架
出街啲人會避開你
出境實被人查

因為佢地真係好撚蠢

係個文化流程無亞洲咁長

你搵rural 同city 比一樣係咁嘅結果

科舉都係文化流程一部份，so to say

黑人就係好

美國好多黑人好垃圾wo
剩係識扑野 吸毒
好撚多單親家庭

連登仔理論 好人好者

希望大家曬少少時間 關心下

民陣表示，將於6月9日舉行遊行，以回應保安局局長李家超把《逃犯條例》修訂草案，直接提交大會並恢復二讀辯論。召集人岑子杰表示，目標是有30萬人參與遊行。

民陣預計遊行在當日下午3時集合，由銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道。

可能今次，會係最後一次
6月12如果二讀成功後，三讀應該半個月內搞掂。
為咗自己 身邊嘅屋企人 朋友 下一代
唔好再話返工不了

大部份始終有強烈自卑感，成日凝住俾人歧視。加上性格較極端（個人覺得）好易同人發生衝突

黑人把聲好正 好厚 所以唱歌同rap好正

Yup

知識可以喺好多方面展現到

iq test 係比起其它農業起家嘅社會，佢係個modern 啲嘅methodology

你數漏咗左膠支持呢點

就係因為佢地太強先要打壓佢地等佢地發唔到圍

仲有唱功都強勁，你睇Whitney Houston

有咩分別

瓦干達科技咁勁 戰術居然係原始嘅人海衝鋒

支持 會出黎

但黑人真係好勁到時遊行請返10個8個黑人做我保鏢 真係乜都唔洗驚

我怕佢完成任務開心得濟 比人發現左

只有力架可以叫力架做力架

明明佢地有d類似激光槍咁既武器
點解唔用現代戰術
你話得金屬就話怕子彈消耗大先索性劈友姐
不過講真以佢地既盔甲,武器
再加埋植入左身體果d野
對付出面d低科技野真係狗衝有效率過玩槍戰

知唔知點解人類咁弱雞但係係萬物之靈,主宰呢個世界?
唔係因為力量,而係因為智慧

同點解公司啲老屎忽要歧視後生嘅大學生一樣

話唔定真係會有呢

白人管治能力咁強都要放棄哂非洲所有殖民地
就知唔係好野啦

槍炮病菌和鋼鐵

力架茄呢啡夠平

唔識就收皮啦

臭孤勁

講真，受過教育嘅非伊斯蘭黑人係金字塔頂層
大隻，巨撚有學識

但modern society的確係比較強盛

Why you, white people, can produce so many cargoes?

但唔靚仔

平均智商70

歐洲人先係

但黑人通常要喺遊客區偷呃拐騙

黑鬼玩jazz都好勁

事實證明腦子是個好東西

今次再唔出嚟 以後仲多嘢你煩啊

咁依家個世界係食腦
如果原始時代佢哋的確係玩撚哂

黑人都好崇

NBA有咁多黑人球員
點解咁少黑人教練

又點解咁少黑人打quarter back

冇㗎，你出街見到隻猩猩唔通同佢打招呼咩

留名等睇quote guns germs and steel

頸以下就世界級姐

有一個屈左好耐

09年死左

呢度真係好多基路亞

呢位師姐你感受過佢哋嘅超級武器？
都唔知佢哋啲咁嘅種族會有幾多機率將自己嘅hiv傳畀人

D美國左狗示威都係高叫black lives matter嘅口號去突顯黑人至上主義

黑皮膚好撚肉酸

佢都已經證明黑人呢種民族就算喺生理體格上係優勝於所有民族， 特別係佢哋嘅生殖器官大小係超越雅利安民族和亞洲人， 但佢哋大多數人嘅智力水平都低到接近阿甘正傳嗰個戇鳩程度。

搵個似樣啲既黑人國家都冇
有時諗如果唔係白人捉佢地去美國做slave
今時今日黑人社會地低更加低

世界歴史講左比你聽
體力，肌肉是最無用的野

好像尼德安塔人被滅絕

有啲腦嘅力架都唔係純力架，一定溝咗其他

你見非洲黑過舊炭嗰啲純力架全部智障嚟

更何況佢哋嘅殖民主走咗之後 又拎蘇聯ak47去自相殘殺，搞到佢哋嘅發展水平係落後過伊斯蘭國家。
我以津巴布韋為例， 佢哋曾經有羅德西亞白人政府照住佢哋， 就算都要經歷種族歧視，但至少都有一定嘅體面生活

但自蘇聯支持嘅勢力奪取咗政權之後， 原本一個普通國家就變成一個徹底失敗嘅垃圾國家

諗到自己永遠個身都係黑色

圖肯定人係亞洲人畫

如果係鬼佬畫， 會話白人智商高

淨係佢哋嘅巨根
都令全世界嘅男女都妒忌不已

jed

就算白人智商同亞洲人差唔多高 ，
都應該唔排除猶太人扯高咗個比例

因為你始終都有white trash嘅存在，
即使佢哋成功就學就業成家立室， 但始終都係有一種歧視其他民族嘅心態

你睇返美國嘅另類右派，其實佢入面都仍然吸引住普通舊有嘅新納粹分子或kkk

唔生性啦
好似盧旺達種族清洗咁
好似1千年前歐洲種族混戰咁

即係唔係歧視黑人
屌啦星永遠睇親波黑人球員真係唔用腦踢波
樓主講果啲除咗畜牲仲係最首要嘅嘢？

根本就係基因，乜鬼科舉關咩事

仲有Michael Jackson, Beyonce, Rihanna, Alicia Keys, Bruno Mars, Mariah Carey…
歐美樂壇至少一半係佢哋天下

黑人係本質上最好嘅人種

咁社會、社會、政治原因會導致某啲基因能夠傳播得容易啲，另一啲基因就冇咁容易

是但係街搵個黑人，普通傾計都好似rap 緊

進化論都係以黑人為藍本
最後被推翻理論真係好可惜
原因係見識到大陸狗係進化失敗既渣滓

智力太低 發明唔到武器 用18cm打啲洋槍洋炮

黑人又蠢又懶
一樣都係種族特性黎

樓主同正評班戇鳩仔假如見過見過真正既黑人
去過d黑人社區行個圈
就會個個大叫屌你老母低等種族
唔撚死都撚用
唔係話想種族歧視
你地見個班黑人全部混哂血靚到不得了
真正黑人十個有八個都勁撚柒 似黑猩猩多過似人

樓主顯性gay

樣衰

好明顯黑鬼平均智商上係低過其他種族啦，黑鬼被帶入白人社會只係享受緊白人既科技成果

而家呢個generation係玩力量

唔一定全部都有大j

成班都冇性
畢竟都係100年前仲係部落時代
一野被人帶到現代文明
都係避而遠之

而家世界上最好打嘅人就係Deontay Wilder
高大, 大隻, 力量強

真 夜晚開戰實贏

MJ

乜撚嘢叫做「金蛋種族」？
彩蛋唔撚得？

天生有保護色

佢地祖先比人捉去做奴隸嗰陣
白人已經有能力越洋過海
有原始槍炮
黑人祖先仲停留係住泥屋 用弓箭
連件似樣嘅衫同鞋都冇
祖先幹差太遠

同埋家陣係美國住緊嗰啲連正式英文都講唔撚好
除非上過大學講野先正常啲
你話人種天生冇分別我真係唔撚信

黑人著任何style/顏色既衫都carry到 你睇d rapper全部樣柒柒都咁撚型就知

黑人又粗又硬。個個都話屌過返唔到轉頭

港仔連車尾燈都追唔到。

遲下老婆生個仔係黑色真係唔好問點解。

怪就怪自已無撚用

仲可以周街講nigga
其他人講就俾人告

仲有好多黑人都好有幽默感
戴金器好好睇，相反亞洲人戴金器就好柒

白人= 富二代 贏在起兄線

佢地會賴地硬種唔到野食

你班連登仔對黑人嘅印象全部來自體育比賽同av到底有幾多個同黑人交流過？

撒哈拉以南同撒哈拉以北
雖然都係智人 但一早分左家
黑人同全世界的確唔只膚色輪廓 基因都係有分別

可惜佢哋喺好撚熱嘅非洲 喺炎熱地方嘅人種都係戇鳩鳩慢吞吞唔識用腦唔發展科技

體能高智力低好岩做奴隸

唔sure既時候連google都懶抵你柒

白人係最平均
體格:黑>白>黃
腦:黃>白>黑

因為彩蛋係白人

rapist

體格白定黃高有商議空間

簡單問一句，有乜黑人國家係發達國家
遲啲可能有1，2個嘅，例如法國，德國

其實啲黑人真係好好
運動音樂都好有天份
份人又Nice
你可以周街同佢哋傾計佢哋都會同你玩
不過有部份係比較賴皮

利申 喺美帝群開黑人

反而唔明連登仔做乜咁鍾意白人
大部份白人你係會明顯感受到佢哋嘅眼神睇你唔起
就算佢哋同你玩同你傾計笑笑口都好
你都會感受到佢哋覺得自己血統最高尚

係班井底之蛙先會日日J白人
你地話黑人蠢我可以話佢哋係冇機心
社會咁多不公咪就係比白人定立出嚟嘅制度搞到咁

美國大學黑人會調低分照錄取
亞裔就調高

計平均白應該甩開黃一截?

計埋啡種人呢？

Wakanda科技最勁

高度係
但講肌肉力量應該唔係

你冇槍 唔夠我抽

農民生仔會少得過官科咩舉

仲識rap

黑人智慧勁???
黑人出名最蠢，你問下美國讀書既人

你地講緊美國黑人定非洲黑人先 二種好唔同喎

其實如果大多數黑人可以接受高等教育，真係可以消滅白人，無論體格同智慧都完勝，仲唔怕太陽曬

白種人幾千年前已經明白呢個道理，所以用盡一切手段阻止佢地發展

華人賤種社會咪仲更加唔公平

冇乜留意啡
等其他巴打補充

地理不對等
南美非洲大洋洲諸島呢啲地方資源豐富得黎地形複雜，部落同部落之間太多間隔，唔駛打仗咪無乜需要發展科技

咪俾人打撚到當狗咁養囉生於憂患 死於安樂

黑奴連最基本既糧食問題都未可以靠自己解決到，科研同學術對人類冇撚貢獻，都算啦，體格咁好打仗又冇其他民族咁勁，睇下以前啲遊牧民族都靠自己輝煌一時啦，靠腦啲黑鬼又唔夠白人同黃種人黎，靠暴力打仗爭奪又係唔夠遊牧民族黎，冇令人敬佩既歷史同文明，咁冇撚用既黑鬼除左做黑奴係最出名之外仲有其他輝煌既事？咁撚垃圾既低等民族仲要想人地包容佢地？唔繼續奴役佢地已經偷笑啦，啲女人仲要想搵黑奴做伴侶，生出黎既雜種點會夠白人同黃種人聰明呀，論樣貌又唔撚係好睇啲死黑奴，我地啲黃種人同白人生出黎既下一代只會令人類社會變得更好，創造無限可能既民族，而啲死黑奴只會繼續攤大手掌同你講捐錢

已經研究過 喺外國嘅黑人接受正式教育 包括係寄養於白人家庭 成積平均都係差過白人一截
唔需要含黑撚含到咁嘅 不過見師兄咁嘅智商 去做個黑鬼都可能有一番作為

同黑狗做朋友等於同啲東南亞垃圾國家玩一樣
你以為自己好撚平等同佢地做朋友
一有咩事偷呃拐騙 朮其見你中國人
唔係話中國人香港人白人就無騙子
不過依啲垃圾民族特別多 俾人歧視係有根有據 根本抵撚死

不如問下非洲有幾多個國家啦
香港人最鐘意葉公好龍

其實你又諗下，以智人十萬年歷史
黑人都強勢左九萬幾年
依家輸返幾百年，唔算係啲咩

因為黑？

差人練槍嘅對像

因為力架有暴力型犯罪傾向
要知道美國監獄入面9成都係力架

但智力問題又低下
要做壞人又唔識做可以長久發達嘅高智慧型罪犯，
嘍囉級數
贏國d電話騙徒都高級過佢地
個個golden age去哂坐監，點玩

電燈唔係愛迪生發明

邊撚到強勢啊
佢頭九萬年仲執緊屎嚟食唔係後幾百年有白人侵略 仲食緊屎啊
咁都仲有得撐

樣衰 your face your fate

好想知你現實有幾失敗先會咁歧視

Sauces?

係呀係呀啱呀
想問下你有冇去過外國生活
你有幾多個白人朋友黑人朋友
希望你唔係一個連亞洲都未衝出去過嘅人

我就美帝大嘅
屋企人喺英國
親戚喺加拿大

最多不滿都係對白人
黑人就冇乜
唔知講到咁大仇口嘅連登仔究竟有冇同過外國人相處呢
開口埋口黑狗黑奴
唔講以為你哋外國大由細到大比黑人欺凌

去外國住返一年半載先好講啦

wakanda forever

如果遍佈全世界，做埋文明搖籃都唔算強勢
我都唔知咩叫強勢

下，就係成功先會咁歧視，你見啲非洲黑鬼會歧視白人同黃種人既咩？白人就係好撚成功覺得自己高人一等先會咁歧視黑鬼，唔係多得啲左膠橫行，黑鬼仲係名副其實既低賤存在，同埋唔撚明啲人咁撚幫黑鬼做咩撚，你唔係左膠都叫人咪撚歧視，你咁做對你有咩好處？我歧視係我自由，我從心底發出既感受，除非你係左膠我冇嘢好講啦

但樣衰

唔好玩啦
點睇歐美歧視情況都係白人>黑人>>>>>>>>>>>>>>>>>>黄種人啦
你搞笑我咩

咁你知唔知點解會咁？
啲白人就係知道黃種人威脅到佢地既程度大過啲黑奴呀嘛。亞洲以前比啲西方列強侵佔，壓迫，到宜家既經濟發展蓬勃，唔敢講全部啦，大多數，靜係單單睇日本同南韓都已經晉升成為已發展國家，但係你覺得唔係多得佢地本身既民族質素可以有今日佢地既強大國家？

再講啦，一個國家最撚基本既野，國界，非洲既國家連自己既國界同埋國家本身成立得到大多數係根據返白人以前瓜分非洲時進行殖民而定既殖民地邊界黎界定，佢地又係比白人壓迫，我地黃種人都有份比白人壓迫，點解佢地民族性同國力一樣都係咁柒到宜家都係咁垃圾，咪就係因為低等咯，我地黃種人係靠自己既能力維護自己既利益，而啲黑奴係要靠人施捨，睇下南非啦，冇左啲白人話事變左咩撚野樣？睇下美國個總統啦，黑鬼做同白人侵侵做差幾撚遠啦做到出黎既成果，再睇下佢地onon99咁肯加入一帶一路仲要話自己係中國人就知咩料啦死黑奴

我最憎就係左膠
亦都好憎一啲未見過世面嘅戇鳩仔
你有幾成功啊
啲white trash仲用緊幾世之前嘅歷史打飛機
你仲爭住含

非洲本身成個文化都係教育水平低
你不如拎喺美國接受公平教育嗰班黑人睇吓
唔知你有冇錢去過美國
美國依家係客人主導
有好多都好成功出人頭地
你矮又矮過人體格又廢過人
音樂運動有邊方面比得上人哋皮毛
搵錢又唔夠人嚟
社會地位又唔夠人高

好想知你呢啲死公屋窮撚何來優越感歧視人

係啊係啊喺歐洲讀過書 見盡各種垃圾黑人
你問下樓上含黑撚嘅有無搭過飛機啦
黑人都吹奏人地白人左膠做下樣扮平權你地就直頭當正真理 笑撚大人個口

GTA?

點解南非係非洲最發達嘅國家？完

真係廢撚事同你條on9仔講嘢，你要有幾自卑先會咁仰慕同認同啲出名做開奴隸既死黑奴，如果你真係要講種族優越既話知唔知咩係優生論？

有優秀既白人唔去崇拜同學習反而去仰慕班奴隸就算去撚咗美國接受教育又咪係非洲死黑鬼一個，美國啲黑鬼有今日咁自由唔撚係最初多得林肯條扑街？佢地有今日？佢地接受既係白人既文化，白人既教育，白人既科研成果，連自由都係白人賦予，有咩係黑鬼獨創同自己爭取？即係劣種始終都係劣質雜種，加上宜家係講食腦既世代，體格勁過人又點？屌你老味中國功夫再打得都敵唔過洋槍啦，講開中國，中国人既基因好撚鍾意內鬥，好撚鍾意屌9自己族人幫外人，睇黎你都係純種中国人

最簡單你答我一句
你喺外國生活過未
冇就收嗲啦
繼續屈係間房對住部電腦打飛機

你咁唔鍾意黑人
希望你成世都唔好再聽任何流行曲
因為流行音樂都係因為黑人而誕生

笑撚咗
我有冇搭過飛機？
我住美國屋企人係英國親戚係加拿大
我一年搭飛機嘅次數應該係你呢10年加埋
我坐到唔想坐了

點啊你條撚屌，啲流行曲係黑鬼誕生又點？個個民族都模仿到喎，你淨係舉到呢個例子？其他民族既經濟發展同國力啲黑鬼模仿到？其他民族會以自己既國家為驕傲，啲黑鬼就好撚鍾意移民外國寄生其他民族榨取利益，咁撚低等既種族唔繼續攞黎做奴隸真係哂撚曬

另外就係如果啲黑鬼真係咁撚優秀，你都唔撚洗出呢個po幫9佢地講好說話啦

有咩國家模仿到？
模仿左啲咩？

你知唔知美國除咗軍事、科技
最賺到錢發展得最好就係音樂電影同運動
你口中嗰班低等黑人幫美國賺到幾多錢你知唔知

唔同種族都有劣質嘅人
白人夠多white trash
你過嚟加州睇吓幾多白人痴線homeless
講去其他國家賺取資源
黃種人夠多
你喺香港都好多白人乞錢啦
救救我籌旅費

你含白腸含到出晒水
白人如果咁高人一等你就唔使打咁多野讚揚佢哋啦